我要去聖文德書院叫佢賠錢俾我

醫藥費！

我個中學班主任強姦我不成，揾人打我！

巴打你唔好咁痴線

佢圍人打我

賠錢呀屌。。。。

我要示威！

排斥完我，仲揾人打我，開口埋口話要踢我出校，仲軟禁人。你冇野吓話，聖文德書院，我dse差唔多最高分，品學兼優，待人友善包容謙讓。仆你個街。你乜料，成日揾白卡學生郁我，一蚊都冇賠。咪玩啦。

你班人郁我掂我都係犯法架。有啲學生我可以告佢謀殺，告啲職員虐兒，打人。屌你老母。

仲有個白卡社工，你扯我書包，係搶劫。劫匪。

睇我内向好恰，乜都做得出。我屌。。。

入面考第一，結果俾個白卡學生葡萄，走黎叫我食屎，想凶到我唔敢考好成績。你咪玩啦扑街。

你似白卡多啲啵ching

但佢揾人郁我，讀教育出黎唔教書係度郁我，揾56個人夾實我，黑社會咁

我只係自己過自己生活姐。我考第一又冇搞人，結果俾人圍住叫我食屎。我冇講粗口佢又屈我有講。我安安静静佢又唔妥。我叫佢咪搞我，佢就專登玩野，俾個孤島式座位我。我唔撚識佢，佢就話好多人唔妥我。我都唔識佢，又冇掂佢又冇接近佢。佢係要玩野。我屌。。。

我咩都讓晒俾佢佢都唔滿意。我摺埋佢又唔滿意。之後佢啲學生仲打我心口打我個頭。你做乜撚野呀屌。。

果班學生，佢成績差過我，好多留級又剩，但資源就多過我。我算數。自己自修。籃球場，你霸足365，我一日都冇用過。旅行日乜乜乜，我唔參加，唔迫你對住我。你要借我籃球玩，我話好，俾你玩，結果轉頭你話要睇我折堕成世。我屌。。。。。。

喔喔雞

你唔好恰我，我讀書少，但我唔係東亞病fu

勇敢啲，攞把刀改變命運

報警

咁你咪打番佢囉

聖b仔on99

有人打我

睇標題都知係你

巴打你唔好咁痴線啦

我啲時間，我啲醫藥費，冇了

冇了

但你還有武術

你是誰？

我就是你，就是烈海王

你的目標，你想成為的烈海王，就是我

我的……完全體？

你為了捍衞武術，不巧地，使用了亂揮，但武術還是沒有離開你，不用去管他的，不用背負多少年的歷史，來試試看吧，把身體交出……